有無人細蚊仔嗰陣有玩石器時代？

人生玩得最耐嘅online game
嗰時沉迷寵物交易 玩咗幾年都未轉過生

最鍾意水暴 嗰陣trade咗隻水暴返黎開心咗成個禮拜

1.0玩家
加加村出世
懷念果時未有交易
就擺隻寵出黎，我就擺舊錢出黎做交易

比人呃左無數次

以前無鎖定交易 班仆街會臨交易前換走左隻寵

我好似係啱啱出騎寵嗰陣開始玩

無敵光鏡 守護如同垃圾
(未改返正常前)

隨身食住隻滑板用黎較敏

好懷念發覺server唔穩然後大家vd難得團結一齊整爆佢洗野

再加nono寵
仲有以前外掛同洗寵洗錢
第一個100萬係洗返黎

點洗？唔係好記得

華義正仆街

人地比野你再掉返出黎
過一陣個server會斷
d野會依然係你身上
係咁上下
成個村都係錢

我記得我個族叫香港一族
個page寫到勁靚

2個acc
A將要洗既野俾B
B OFFLINE
A 等爆SERVER

5p5 自點 禁鏡

後尾出左融合寵同職業就愈來愈少玩

ching高手

nono機尾撚到

初初有藍暴 唔記得參加咩先有
威到爆

第二愛寵 朱雀
記得我隻朱雀極品三圍但貧血 好多人想買都唔放

鍾意紅暴多啲 後尾買左紅暴証騎 勁撚開心

13歲玩到宜家29歲
華義>唔同既私服>宜家既官服>繼續唔同既私服

依家嘅官服同私服真係不了
都係自己腦海回憶算

宜家果D淨係識昆錢
整到手機GAME咁抽寵抽裝,垃圾

好記得LOGIN個音樂

係 無謂曬時間金錢了

個時買來吉卡中過年獸

以前仲有個台灣人整咗兩個用石器做既flash mv
光亮-第一次同林心如叭啦叭啦

我都中過地馬年 勁開心 但後尾先知來吉年四圍廢到仆街

石器時代早D 定天堂1早D?

應該天堂？

石器耐d

1.0玩家
加加村出世 之後個個都薩爾吉姆村出世
最記得要打海主人 加格
之後人龍時代
仲有金牌 係全體加血
之後解轉生 洞穴 地圖都背到
之後仲有白虎 同青龍
開左賭場 同解埋黑羊就冇玩啦

我細個玩咗一兩年都仲打緊海主人

D frd講藍人勁，教我組隊問人拎寵
但個時岩岩先有電腦，唔識打中文，唯有直譯做blue man
星樂園台仔ser唔鬼知我講乜

之後又諗住帶個新玩既過海洞
咁佢低lv同敏人一定防低掂下都死
睇寵技忠犬係幫擋喎就搵自己隻寵學諗住幫佢頂
點知隻藍人兩爪打飛左佢

一講洗錢 啲回憶返曬黎
一出就有玩個時玩到二轉就無玩
用人龍團戰秒殺人勁正

早排手機都有出一隻一模一樣嘅石器，唔撚係台灣嗰隻石器時代M，係真係完裝華義嗰隻，不過我已經冇玩

星樂園 偶像

同埋自己唔可以死太多 會扣魅力

早兩年前 有個私服係香港人開
都hold到大半年 個時岩岩辭職唔撈日日係到煲石器
又識到班岩傾既高登仔(個時未有連登) 日日上線係族頻吹水
但本身個gm係偏袒班台灣仔 因為班台灣仔課金課得多 好似出王教晒打法 d寵四圍靚到仆街
點知特然殺出班5p仔 課金仲多過台仔 個gm即刻轉風頭 跟住有半班傻閪高登仔又痴埋班5p仔到 黎左場中台口水大戰
台仔全體劈炮唔玩 個ser捱唔到2個星期執q左
而家都未搵到個岩玩既私服

個外掛幾好用

阿貝外掛

俾月費買 超強勁外掛

果陣都有呃過人

初初交易唔可以同時trade 多過一隻寵，應承大家同時放出黎，但我用寵物項圈

騎寵證，用另一款扮，呃左人

初初出變身衣果陣，個樣同合成衣服一樣，合成完可以改名，我自己本身有一個真既，變做寵之後大把人想同我trade

試過用野雞外掛改自己做lv999,人地都見到我係999lv,不過冇用黎呃人 同埋可以改自己做無限金錢，不過丟出黎果個石幣又只係得自己既max.

好懷念族戰50vs50,有d1開5既勁人坐定定，氣定神閒等人點，有d 廢撚（我）就跑足全場，點d 冇咁勁既人，同時又要避免被人點到，就打完果陣就會用分身寄定魚片，因為好多人捕住我一打完就即刻點我

天空島好靚，係天空島望返落黎個畫面我仲記得，大小黑 好難打，好易被打飛（初代未有職業未有海裝未有合寵）

華義 感謝你

到而家都仲好鍾意pk音樂 要+8節奏

淘寶 有得買單機版 唔貴
不過要玩簡中

玩瘋狂原始人 淨玩pk

有 薩村出世
好記得細個好想騎寵
特燈捉老虎之後整忠誠罐頭餵
果陣都唔識咩三圍了
玩到合寵有肥肥果陣就無玩了

暗月變身

小學雞時代

20蚊定100蚊同人買完碟裝 發覺要上網先玩到

果時屋企無上網。。

咁搞笑 連隻game要連上網都唔知

買第一部電腦 已經搞埋上網

第一隻online驚 係石器 第2隻係天堂

華義年代
有隻轉身140朱雀青龍 變身風狼 水年

最德政係馬年竟然可以換4圍

仲有隻爆攻140 Nono機暴

好似小1 定小2..

鬼識咩 老豆買開d老番單機pc game比我玩

石器真係好正
前年出左手機game
玩左半年
可以懷念下

未出職業果時 個個人都係敏血人 敏防人
出左白狼就好玩好多 個人仲勁過寵 又有暈技

南島加加村出生去多多村條橋俾願藏打飛
北島薩村出生過橋去沙漠就俾近藏打飛

漁村80石龜洞

諗返起好懷念..

即刻去YOUTUBE 聽返D 背景音樂先

我4.0開始玩太陽SER
細個覺得騎金虎好型 但揀錯人物於是再練過
我都係沉迷寵物交易而耽誤升lv既小朋友
個時拎住隻馬年都好開心
同埋奔龍陣雖然好廢 但好型
跟住出左職業反而鍾意左
就算明知法師有移型換位OP
都想玩白狼 覺得用暴擊好型
加埋係度砌下海底裝咁幾開心

個時卡PC團好懷念
我連石器時代個漫畫都有煲
櫻之一族個楓同埋黑暗精靈王招無屬性暗殺衝擊同薩姆吉爾既英雄之力都仲記得

白狼既二刀流真係高攻到仆街

BUG殺村村門 係咁擺錢 d人又入唔到黎 偷渡英雄島

有冇好服介紹

騎寵學習同意書

防人年代 咩29秒一齊禁攻擊，以為咁可以高機會率出合擊

交易放落地，成日有騙子 跟住受害人係多人既地方洗頻 話邊個係騙子

英雄之力

依隻真係好想玩返... 有冇服介紹..?
同埋樓上話淘寶有單機版玩?

玩個時仲有小新外掛，比人修左皮後就用一步瞬移

單機版好無聊的 玩一陣就唔想玩
私服官服又要不停課金

職業去到後都係垃圾

單機版...無聊解下任都好...
依加有咩game任務系統好過當年石器?
當回憶下又冇負擔同人比較
係咪有得買先

屌你老母 懷疑昆我嗰條友就係你

淘寶有 仲可以自己係咁chok啲寵出黎

我小4 已經識駁上網線

打機時間太長 俾老母剪左上網線

無知一問，宜家官服係邊個？

台灣官服 垃圾到仆街

屋企無上網 ...比線你都駁唔到la

嗰陣捉隻綠虎可以捉成日

好撚型

依家仲有無

完全唔好玩

玩過 係同電腦版私服同一個server
(PC見到用手機玩的人）
但好難操作
但好正

應該知你講邊個
但個服好垃圾 之前有排lag到仆街gm完全唔理 淨係識叫人課金

石人龍
好有型

啱啱出嗰陣算係攻好撚高嘅平民寵

唔信你玩銀河sever

出到六轉先移民去香港

東方之珠 萬象之城

啱啱出果陣阿哥係到玩
我係咁亂打字講嘢
比人禁言咗好耐
比阿哥屌到仆街

一直玩香港ser

我試過偷咗阿哥隻機暴

同期， 比人囉完錢即走...

淨係有玩石器2炸

nono 機暴

寵忠低過10會走佬

後期本尊掛機

開分身1lv 去薩村同台仔吹水

Uo — 萬王 — 石器 先到天堂1
第一代台灣，1.0 加加村先係主流
到香港版先變成薩村，好似係年幾之後了。
當時玩56k年代，好記得掛機玩到2千幾蚊月費

啱啱開始玩嗰陣隻烏力烏力走咗佬勁撚灰機

加加打木
薩村打龜洞

因為打石器，冇讀書

有無人當年玩到隻game執嗰日仲玩緊

華議咁仆街 玩到5.0 都冇玩啦

之後 ez又簽到返黎 但唔俾香港人玩

低佢依家冇合約 仲要扮正服

之前未出 果陣又話6職 系統 結果冇出

依家玩私服好過啦

寵技裝備多樣化 玩法都唔同左

玩過一個大陸ser好多職業 3個月唔夠就接埋

華義真係自己搞死隻game

細過偷阿媽錢買寵物包，來吉卡，重記得第一次出年獸，買左個馬年包開心左成個星期，唔夠兩個星期就衰貪心 條友話教洗寵 比人呃左 年少無知

華議代理親好game多數死係佢手上

之後原廠代班俾第2間做 做得好過佢

華議同爛橙真係最垃圾既代理

唔記得幾.0開始玩，見啲騎住隻嘢嘅人叫我++
加完之後以為有人帶我咁好，
點知原來打我

而家有私服都會留意下，
但係只會玩5.0之前版本

笑咗

次次見到石器post都好懷念，係我一個好好既同年回憶

童年 自膠

見你個名就知 我童年遺憾無騎過機暴

同你一樣，仲喺度賣忠誠罐頭。

我都有賣過

華義三寶
Lag 繼線 修不好

電話線上網屌哂老母

用佢email會唔會搵到佢fb

以前真係可以係薩村同人吹水吹成日

最原始果代
果時仲係56k上網
問媽咪攞錢買點數卡

開256加速器
由1.0開始玩
新年果陣抽年獸勁到

一開始淨係夠錢買$38 150點
勁快用哂

打石龜 藍龍升lv
仲記得一開始拎到金虎好開心
但原來好廢敗無得騎
轉生又係幾好玩
特別係頭一兩次

好熟
係咪某一年買卡抽既人狠？

去琉璃洞掛
出咗轉生就去福村掛長毛象

5轉玩家但係全部80lv轉

冇讀書唔只得你一個

呢隻都正 有玩

你唔講都唔記得左呢個族名
真係十九幾年前

回溯

比恩摩摩打飛過

好似係人狼包

石器早過樂園
樂園個靈魂系統同殺人犯系統幾正

最記得係車輪戰打大佬

5人開波
每一個被人打飛之後, 復活左, 返去大佬個度, 叫人開HELP, 再入場補人頭

諗起自己騎藍暴同白虎就覺得好型

最FIT個陣係有NONO機暴, 白虎, 火年, 風狼

有一次比人偷左隻金豬就棄GAME,諗番起, 如果當年賣ACC, 應該有幾千蚊, 夠食半年M記

後期玩過一排瘋狂原始人

1.0開始玩
D BUG真係多到痴撚左線
最記得係地圖BUG大法
行到BOSS前面入隻GAME個FOLDER REMOVE地圖個FOLDER
之後個地圖就爛左, 可以穿過隻野行入去

不過隻GAME真係好正, 玩左好耐, 識左幾個朋友到而家仲有聯絡

UO —- 萬王 —- 石器台灣 —天堂

香港石器大約係台灣開左之後年幾先出

樂園係 石器台灣之後 同 香港石器之前。

1.0時代，當年華義既回溯諗返真係痴撚線
一日幾十次都夠膽死

個server勁垃圾
行兩步回一步，唔知點解當時堅持到玩落去
仲有好多其他on9 bug

解晒1.83任，140轉

再將龍王守護擺晒入store最後先食

613人物

騎白虎

瘋狂原始人好玩，齋pk

不過寵技唔多，人既點數得500定540

其實瘋狂原始人係點 無玩過

最開心就係測試新版果時pk, 好多奇怪戰術
多開acc, 敏人幫對方放鏡然後攻人射啊射

後尾可以騎白虎？ 我記得我棄game嗰時仲未有得騎

但個陣小5 小6 冇得成日玩
唔可以同班同學仔去打莊
個陣岩岩有得騎龍 好撚型
可以飛去伊甸園賭錢
轉身洞出面掛象
唔知邊到掛龜
記得個陣成班FRD 去轉身好緊張
好似玩到3頭狼出個陣就冇玩了

好懷念以前可以係加加村外打樹賺錢

石器真係好撚正

呢個POST既人起碼28,29歲

中呀

我18

28

我覺得最大轉變係開放伊甸園加四城，個地圖大撚到

好誇

復刻石器 洗白白再黎過

有冇人每次測試都會入去做王

因為本尊唔夠勁 唯有去測試服拎快感

合成武器防具又係好癲

20lv 點合

我會 5開 pk 8成我贏
記得5開全地敏人 地羊年 忠22做nono寵
第一回合兩石兩睡一混
第二回合扯火轉自己屬
地屬轉火加扯火 nono地羊 中一下即飛

地羊年都拎出黎講

團p 真係好多學問，要估人地轉屬，預先轉定人屬先

但係一回合內就算我轉完佢，由地轉火，佢當回合再自轉返，都唔會即刻變返地

同埋全隊最低敏果個會裝全解，但係又要高敏過寵，咁就趕得切解

果期測試出生就係羊年

唔通掛機升烏力咩

果陣開個account 專打靈石養女人寵
再用女人寵換月卡，根本唔洗用錢玩

好多高手上水

親愛的玩家您好：
為了提升耐玩度，管理團隊決定重啓服務器，請玩家於10/31前找太妺或復刻石器gm以現在的物品兌換成點數，以利在新遊戲内使用。
列表如下圖，造成大家的不便敬請原諒。
本服會更改現在的玩法，務求帶出真正石器的玩味，新遊戲的更改內容及重新開服時間請留意公告。
重啟後的服務器，僅會保留會員點數，帳號內人物、寵物、裝備將一併清除，故兌換後的點數請勿於重啟前使用或購買商城物品

洗白白 準備重玩

sorry 原來回應緊測試服

有外掛直程全自動打石帶女人睇景

早出世十年識玩識掛機，應該發左達

果陣白虎有價有市

咩事 十年前玩過第一次石器私服，亦係第一次私服，好俾心機玩

突然有一日gm 冇左影，sad 左好耐

佢應該重新設定某d野 先洗白白

之前有FD叫我玩私服,隻GAME D寵可以賣到幾千蚊
痴撚線,私服仲要十幾件前的GAME,D撚樣都可以咁瘋狂

私服課金 零保障

揾夠執一執 格一排再改名重開

唔係

樂園係2001

石器係2000 (日本1999)

果時係咁玩瘋狂原始人

背景音樂

其實係咪pk版嘅石器

樂園無人玩既
試過LOGIN, 行左一個鐘都無玩家

係啊, 打RANK咁

經競技場送貨搵錢

rank 係寵物樣

藍暴

諗起同我哥一齊玩石器既回憶，由3.0開始玩，玩到有職業，套裝就冇玩。最記得我哥好有遠見咁一早收左隻白虎返黎，最後隻白虎棄game果時放到4000。買來吉卡又有年獸，收左隻吉比同魯比同我玩

我自己最鐘意騎啲少人騎既寵，又象又板又狗，貪佢樣衰
不過最鐘意都係騎金飛。

同我哥玩隻抽好搞笑，成日第一隻都係吉比，第一round一定係落騎，然後就推寵 ，不過後期出職業之後成隻game變垃圾

細個無錢玩 買得月卡又買唔起外掛
電腦又唔比長開住
而家有錢開夠5個月費5個外掛都無問題
但就無ser玩

記得以前無地城毛
解完金飛任 自己行去
又無上網睇地圖 又無外掛 下下都要入到戰鬥按逃跑
行左幾粒鐘

呢個轉變好深印象

測試果陣入去伊甸園狂搵人pk

小叮噹外掛

由1.0玩到出職業就無玩, 真係好有回憶
其實大部份時間都係掛機但又覺得好好玩
屌當年為左隻白虎追5轉125, 夾硬轉生搞爛晒個人

以前資訊未去到而家咁發達
新野一出真係要D人自己去慢慢玩
果陣真係有種探索新大陸既感覺

以前由最底個個加村行去薩村再行去打滿藏過河已經可以玩幾粒鐘

記得有一次出咗龍蜥包 咁啱我嗰陣生日 我老豆就買黎送比我做生日禮物 開心到我 抽到隻地蜥 雖然後尾發現佢都幾廢 但都仲係好鍾意佢

有次喺24見到有隻機豹 放喺度好耐附近又無人，就隔一陣入去試下執唔執到，幾個鐘後又真係俾我執到

之後仲用機豹換咗隻水魔返黎，完全唔知對面點解會肯同我換，水魔又勁又好用又稀有，香港ser第一次見有人有，印象中要儲齊set卡再寄去台灣先有。
初時仲以為係隻野係改返黎，幾驚會交易完會變咗其他怪or封ac，不過最後都冇事

果陣試過霸左個莊返黎 點知有人挑機 霸莊
我地知唔夠打
我就叫埋幾個frd係咁整人龍証 掉哂落地送比人
搞到張証cheap哂

英雄++++++

個陣有個台灣網站可以買呢啲寵 ,我重記得小學雞個陣第一次銀行排隊入錢既情況 最後買左隻無魔番黎

我係玩石器先學識打速成

派騎寵卷好真實，d人排哂隊，利申，當時係長老😅

當年為條女打靈石打得辛苦到......
好懷念

我都係用機豹換咗隻水魔返黎
隻水魔改唔到名 不過之後有改名筆就改返佢個名了

個陣同呀哥玩同一個acc 佢比人呃咗個acc

我參加過官方蜥蝪戰，只可以用蜥蝪參賽

銀河server 得兩隊定三隊參加，坐季望冠亞

好爽，第一次擁有權力既感覺

睇完風景仲要補石

metoo

有次帶隻爆女去寵生兼轉寵
唔小心揀錯左隻得9x Lv既水魔黎轉
結果1轉四圍爛左
好傷心💔
本身條女都係頂級女黎😩

1p1唔光鏡守.

256縮

都有玩過 但好快悶

唔一定爆女250 250up 就轉到勁寵

不過你又衰on9咁都錯得

打完大黑 攞到件靈力凱 即刻出去門口試用
開心咗成個禮拜

當年嘅大黑難打到

恩5 好撚正

到而家都唔明
有人話lv1食爆晒石直上79就得
最多人話食爆石之後25 45 65都要補石
又有人話食爆石到70等再補爆就得
到底邊個岩

後期有台仔拎代碼分析過
73食滿上79就ok

即係Lv 1 唔餵
LV 73先去餵滿都得？！

不要再說了🤦🏻‍♀️
但我依然都好鍾意佢🤘🏻

宜家有無d 有職嘅私服玩
以前玩永恆有得自己寫腳本幾過癮

係

點解當初 25 50 仲要去補石咁辛苦🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

我第一個100萬係執番黎 我成日周街問人拎錢 之後有條友掉左100萬出來

而家仲玩緊

一直都唔明
轉寵個公式係點
用極品女同寵轉
竟然會轉爛

機率 但用極品寵轉出黎嘅成長率上限會比較高

例如同樣用滿石女去轉 一隻極品寵轉生成長率可以係6.0-7.0
一隻普通寵可能只係 5.7-6.5

好似大概係咁上下

256加速玩到ASSA 快戰年代
最後冇玩之前好似係8.0出改人冇耐
整左隻好勁既黃改人出黎冇耐就冇玩

仲記得後期要買月卡+俾月費買外掛唔係既話玩唔到
但當年外掛個更新收費我搵到方法破解所以免費用

我到而家仲玩緊，個私服叫回憶石器
多啲人黎一齊玩

點破

我記得係每次ASSA個外掛更新係要自己揀個版本.data file
只要將新版石器個.data定佢個外掛相應既file改番做舊版日期個名就可以揀落去繼續用

但有限制係大改版既話就要買一次成個file轉左佢先可以繼續

大概係每半年咁上下要俾一次錢

好撚垃圾

記得當年有隻改唔到名既白虎叫玉璽 係交易市場不斷流動 究竟邊個係佢主人

佢唔係有限成長率咩
可以最後先一次過追返晒咁神奇？

後期出左改名筆

73lv 嗰陣喂到佢滿石 你會發現佢係73-79lv嘅成長率同一般爆女一樣 雖然四圍唔靚仔 但功效一樣的

好高汁嘅game 仲要加埋魔力寶貝

但華2真係好撚低質

係咪誤會左

應該係1lv 餵滿石直升73先再補石？

1lv 唔餵石升lv 都唔會點加4圍點練呀

中途如果死一次又有排補 轉寵真係惡夢

係好難練 所以依家最多人係1lv 喂滿 73補

後期玩私服先知有人寫劇本寫到出神入化，真係咩都可以自動化，賣寵真係發達

初期銅鐵裝，跟住海裝

真係發達

1lv唔洗食石 直接升73 爆石 升79

依家私服 多樣化 石龜都有技保全隊

所以玩法唔同晒

1lv 唔食石點升到73 升lv 唔加4圍？

唔玩私服，一個屈尾十熜機真係

錢都算，心機先無價

係 73 爆石上79
同1 爆石上73 補石上79 功能一樣

仲要睇占卜 大吉 同大兇 分別都好大

加加村出世，玩嗰陣連外掛都未有，過咗成人禮已經好勁，有隻暴暴已經好威
交易仲係兩條友分開兩邊擺好啲嘢，跟住跑去另一邊執

反而有外掛之後覺得隻game冇意思所以就冇玩，好可惜。冇外掛雖然升lv慢，做任務又要行到氣咳，但我覺得係樂趣嚟